雞蟲事件後

雞蟲事件後
嘈嘅嘈 分手嘅分手

有時真係覺得人 虛偽 得可怕
係 被做 定 真係雞蟲？
冇人知

以後要點搵男人好

我希望屈人玩人嘅仆街有報應，報落佢d子孫家人朋友身上

都係戴錯眼鏡識錯人姐